[瓔珞撚皇上無限loop] 延禧攻略 20:30 (18)

瓔珞

乾隆※李玉

李玉

瓔珞萬能

爾晴仆街死

富察一家

櫻絡引怪一招用到底

但又次次都work

屌 搶左我個1001 用唔到皇后

明玉bb豬

皇后古裝

時裝

出賣皇后

皇后娘娘萬歲

口大大, 我好想要

慶貴人

天命如果駁住呢套睇會正d

耳好怪

皇帝温柔起上黎，都好charm

遲下女主cos太監對住皇上勁sweet

有無聶遠(乾隆)嘅圖

成套劇一開始睇就覺得佢好正

其實順嬪都唔係好靚姐

明玉粉報到！ 我都好想俾明玉be Lee ba la 咁鬧

有無明玉gif

放人

好想同純妃瘋狂做愛

y

皇帝又幾坦白

好霸氣

嚇撚死

對眼好淫

英洛新衫

但都皮已收

愉妃幾時變到咁勇武

明玉勇武到

愉妃唔靚

明玉跟左令妃愈黎愈夠pork

咁大膽鬧愉妃係狗

純貴妃

我仲一直以為愉妃係暗中幫緊瓔珞嘅

個愉貴人真係好撚煩，做唔到嘢又反骨背叛先皇后宜家仲怪瓔珞
廢到

罪魁禍首唔係應該係呀蛇咩

瓔珞未知 佢都係從明玉口中估到純妃有份害死皇后

明玉好勇

永祺

明玉同瓔珞兩個做宮女真係惡到痴線

講到皇后一定無情講

唔追究先皇后嘅死因？咁我咁辛苦入宮做乜鳩

冇可能，以佢性格

投靠瓔珞咪得囉

櫻落特登斷手拉攏愉妃+皇帝責怪純妃
好撚高招

還珠格格

而家計瓔珞唔講野都覺得係計黎

幾得意

愉妃

愉妃洗唔洗死

永琪其實好慘，一世就係比人撚

真係似

睇唔到 要佢投靠邊個？

阿佘啲戲，好強

其實點解要搵呀佘做
香港人冇撈味 格格不入

其實佢好慘

我真係一直以為愉妃同瓔珞係夾好咗 話哂以前幫佢咁多

皇后就快痴線

佢係好慘

呢個係阿佘阿爸?

因為扮緊野 計黎

我覺得反而咁先適合，有種智慧同超脫既feel

永琪係比櫻絡帶大

好想同周麗淇瘋狂做愛

唔係細佬咩?

錯post 喇ching

單戀皇后

廢時轉post

阿佘啲戲味係滲出黎，其他大陸演員就係演出黎

但愉妃佢咁樣左痴右痴埋堆，更加突顯到佢掙扎求存既卑微

由外而內 再由內去返外

呢part呀佘真係好好戲

擔屎唔偷食果種

佢到底經歷咗d咩 早排刑偵4

啲眼淚浪下浪下都唔流落黎 好難架

佢唔自己出手啫

阿佘唔係含家鏟左咩

鏟淨佢老豆

和珅個時做官未 講貪都係佢最威

呀蛇老豆唔係之前因賄賂而死咗咩

都就架啦

呢part吊打櫻絡啲妹仔戲

佢老母又衰咩

真貪污定俾人屈

有冇 Ching 覺得阿蛇戈近身妹仔唔錯

自己撞埋牆死左

皇上對阿蛇勁cool

整容g樣

明明阿佘仲正

好偏心 如果果個係先皇后老豆出事一定唔會咁

和坤係乾隆晚年嘅人

最後變咗呀佘對嬛嬛

佢地係咪同事黎架咋

而家佢30幾歲左右？

祭旗?

太后終極boss？

太后好衰

嬛嬛大仆街死廢老

花師奶 ？

甄嬛出手

太后

太后手段比皇后更毒

後宮不得干政唔包太后 ？

太后咪又係後宮干政

呢壇野係真貪定俾人屈

比所有人毒

屌你老母你咪又係後宮干政

畢竟係先朝既贏家

乾隆政治能力SS+
太后政治能力SSS

因為唔可以俾皇后一家坐大?

有咩仇

點解太后

嬛嬛不愧係上一代宮鬥勝利者

太后一早知佘詩曼唔係好人

大乜鬼 想保自己友就真

目光已經放到咁撚遠

雕蟲小技

那爾布呢隻死貓真係由頭吞落尾

佢係咪知邊d fd貪

論做得野黎講，康雍乾其實邊個做得好d?
乾隆拍到佢成個傻仔咁，勁易俾人影響

唔關咩好唔好人事,只有細蚊仔先會將人定性為好人同壞人

清廷由孝莊皇后開始 太后時常會對皇帝指手劃腳

上一round食雞者
特別老謀深算

佢有解, 太無能的官仲衰過貪官

太后：比你查到我係幕後boss咪仆街

應該係知牽涉太大,會動搖國本

嬛嬛變到好惡毒

雍正工作狂黎,同埋拍親佢d戲通常都寫佢係冷酷無情

康熙應該最做到野 但雍正最勤政

一向清官都係最慘,貪官=納咗投名狀

康熙有孝莊太后同埋多爾滾

慈禧呢

雍正啦，批奏章控，知道了，明白了，同大臣最有互動

乾隆前期都叫做到嘢，雖然都係康雍打落黎嘅根基，後期唔洗講，自大鎖關閉國，直接導致中國落後西方，完全係清亡禍根

康熙最勁,少年已經打爆權臣+三藩,其他文治武功都非常出色
其次雍正整治吏治都唔錯,乾隆唔差不過比起呢2個緊係差好遠

甄環

太后點解可以咁多意見

唔可以一朝殺盡
呢句講緊嘉慶

乾隆一定係最差
淨係晚年都已經拉低哂

康熙後期都廢咗，全靠雍正幫佢執番好

仆街廢老

點解佢咁對皇后？

太后配音不錯

哇屌 賤到

無能清官比有用貪官衰百倍

死廢老

好撚寒呢段

成日講要殺人，秘密放生唔得咩

宗室顏面

唔怪得阿佘黑化

花師奶

好慘

係痴撚左線 最後底線都無埋

周圍去收數

屌你老母咩道理黎

點解咁多野史都寫太后與乾隆不和

包括書劍恩仇錄

太后思維同中共一樣

佢本身無諗住殺太后

共匪到而家都係用緊太后呢個思維

乾隆唔係出名孝順咩

咁大個國家成千上萬官員，太后別無他法

yes,D官有得貪,先有動力做野,加上貪官大家網絡搞得好就好辦事,況且貪官有痛腳喺手好控制

太皇睇重大局過於公義
因為公義嘅代價太大

Btw呢場好好睇

一定要殺一級咩
殺次級果d貪官咪得

隔硬要令皇后黑化

中共人才

其實清朝有無規舉話太后都不得干政？

因為殺左皇后既親屬 先可以「服眾」

算係比較高層次既政治博奕,幾好睇

海蘭察

有設局陰過太后,但俾人輕鬆化解

海蘭察幾有見識

無，兩宮同治

黑左好耐啦

皇帝咁聽侍衛講野？

完全解釋咗點解中國強大唔倒

講到咁輕易

哎 漢人的智慧呀 由始至終都係維穩

叫人殺佢老豆仲叫唔好煩

聽下意見姐

點解皇上唔洗上朝？
未見過佢上

捉一兩個薄希來

前設都錯仲講乜後話
前設係殺唔到一級先唯有殺那爾布
但冇人話過一定只準殺一級

第一個似係嬲而衝動殺

其實佢都決定唔到

所謂既「正派」手段真狠毒，我永遠支持繼皇后同和親王

別怪他～

好頭痕

將心比己
如果你老豆比人冤枉殺死
你都唔甘心啦

俾我都殺啦
唔殺唔服眾
一陣又有百姓搞事，仲煩

跟住遲D再捉D仆街出黎一個一個殺

皇上左右做人難

問個唔洗用腦既侍衛做決定，正直文官唔洗文
完全強行黑化

兩公婆 成世人真係有許多恩義⋯

明明繼后又叻又有威嚴

咁就完

政治逼害

和理非非

皇帝同太后係滿人

扮殺左佢 然後隱姓埋名唔得架咩

你叫阿佘點放低

又死

屌你啲皇后又想喺果度跳

皇帝可以理解跪地唔係求情
而係威脅

呢段真係劇中敗筆

我都有咁諗

乾隆未必
佢會覺得係為大清
唔甘心都接受

短期可以咁講，但長遠只會仲衰，例如無人再忠心做野、上層繼續貪反正有人頂

野史好似話繼后唔明漢人文化，所以先同皇上有衝突

要強行黑化啊 唔係點做落去

成個國家咁大 撚知咩
一係收埋紫禁城生活都得啦

講緊海蘭察 講到咁撚輕鬆

講殺班仆街真係口響，殺致唔係殺你老豆，梗係易講

皇上知道對方係忠臣，更係皇后老豆，真係好大掙扎

TVB 橋

滿人就係咁學壞左師

如果滿人一早孖住羅剎國 歷史隨時改寫

巴打有見識 ,呢D就係帝王之術

為左大局 皇上含淚殺人

無能忠臣拎黎擺咩

太后咪講咗同一個point

八國亂軍禍首就係班愚昧既清官

55,可以搵個似樣既人做替死鬼

但之後又會話其實皇上係想殺喎 呢套d劇情好反駁

笑撚咗出聲

中共咪實現咗你嘅願望囉

一陣搞到宗室更煩
判變都似

請問宜家tvb係做緊大陸邊集啊 啱啱miss咗想睇返啊

天煞地球反擊戰

又真,鬼叫你無能
要做忠臣要比人奸臣奸, 先治到周圍的奸臣

殺幾件次級貪官

然後再平民怨
咪再安排新糧由那爾布發放足糧
中間有人偷格殺勿論咪得

50

呢套野真係拍到乾隆好無能

呢集好唔好睇？浄係睇咗第一集

殺忠臣。仲有邊個會忠?
等於香港有ICAC前同而家大陸。你唔一齊貪。就等俾人陷害，明知無辜都要你死。仲有人敢正直?
上面巴打講得啱。支那人只會理維穩。D錢俾人貪晒去仲點強大。?

On99

thanks啊

照咁睇，應該康>雍>乾

如果係褲痕，我會諗下保唔保佢
但佢又唔識權術，又係冇乜用

忠臣其實都好難做得高,D官寒窗廿年為乜大家心照啦,一心為公既忠臣少之又少,你唔一齊貪埋一份=搞唔好同事關係,好難成日辦得好D事

咪撚播套垃圾創世紀 播多集好過啦
我想知嫻妃老豆會唔會死呀

天煞係嫦娥果個？
睇過幾次

然後咁岩傅恒又唔係度
成個朝廷皇上好似冇人問咁
剩係可以問個侍衛
世界級

問侍衛唔係想佢俾意見
只係想有多把聲肯定自己

就算大口仔話唔殺，佢只會問第二個，第三個...
問到有人附和佢為止

如果繼后冇黑化借刀害皇后，咁佢就唔會做皇后，佢老豆就唔洗死

個人認為幾好，不過都係見人見智

説出重點

結果嘉慶為大清親自毒死老豆

又啱喎 即係佢點都係要死屋企人

愉妃其實好真實
就係為左生存，為左個仔
寧願服待仇人
英珞都同情佢、護住佢
呢啲人最好拉襲

有呀。

清朝祖訓一樣係後宮不得干政。

兩宮係咸豐之後嘅事。

話徹查事件，求其揾個中層殺左，之後不了了之咪得

只應該記起 蒲公英總會飛
剛巧飛進倉猝回憶的黑白美
獨對今晚月半彎恰似是你的眉
任你的臉隨月黑高飛 事過境遷一樣美

如若經過你舊露台重踏我的家鄉
期待擺設佈局如舊那樣
很可惜對象 有別人頂上
若有一個難被遵守的約定交給她合唱

咪又係要死

阿佘係控制到眼淚

乾隆唔係佢阿爺老豆留低咁多遺產俾佢
可能係第二個隨楊帝

早年都仲不過不失

晚年亂咁洗錢打仗 大興土木四圍去玩
縱容和申貪污 等自己有錢洗

去寧古塔其實仲慘過去死Wo

寧古塔係邊？

都係要死，傷心死皇后

由呢刻開始，繼后已經俾仇恨沖昏左頭腦

黑龍江

阿佘正式宣戰

當初佢喝醉咗，而害人既係佢老母

仲可以點 根本比人迫到咁

咁即係太后落手

阿佘d氣場仲勁過皇上

皇帝扮唔知

個丫環驚到震
心諗你講少句啦

係 但其實佢唔殺 皇上都會殺

俾人搞老豆，真心癲左

咁佢老豆真係慘呀

病左

今俄羅斯海參崴一帶，範圍大概為圖們江以北，烏蘇里江以東，地靠日本海，舊屬松江省地界，接近現屬黑龍江省牡丹江市

成日話人病

其實好撚慘 當初唔肯宮鬥已經死左細佬同老母，宜家連老豆都死埋

繼后可恨但都可憐

終於出埋聲 叫皇后收皮

黑化完全體？

太后最仆街

你估佢真係咁衝動咩

以前阿余eq好高，依家short咗，eq低哂

含家產 比我都癲啦屌你老母

最可悲係佢係真心咁愛皇上

阿佘一語道破帝制嘅弊處
呢場好有張力

死成家啊，係人都嬲啦

阿佘會唔會搵人做低太后報仇？

如果係瓔珞講 可能講完升貴妃

佢老豆比人屈
無辜地死

岩岩果段佢講左咩 無睇到

佘詩曼好慘..杏家橙

會

官官相衛、外戚相護

忠言逆耳
皇后講左皇帝最唔想聽最唔想面對既野

劇透死全家

瓔珞成日得罪皇上都唔洗死

啊余好可憐

阿佘好慘...
想睇太后仆街 （但應該冇咁容易？）

上屆宮鬥冠軍邊有咁易

呢到講皇帝好尊敬太后
瓔珞唔會係皇上面前屌太后既

屌你 我估佢會姐 以佢性格

Ifc

一路都想睇返呢套
個期好hit

又去跳樓

要jump

太后都無搞瓔珞，但搞呀佘老豆

話說佢係點樣站上去

珍兒好正 有無現代相

月圓之夜，紫禁之癲

後來有搞埋

晴兒有d似hana

屌，呢到都見到你

皇后個宮女，唔知咩名

上次皇后我都喺到諗

瓔珞老豆咁冇用 太后想賴邊個都賴唔到落佢老豆到

唉，和親王做成世兵，一直比阿余撚

容音

幾型呢幕拍得 配音都高質

其實個配音幾好

一劍西來，天外飛仙

咁你敢對付太后未呀

下 佢從來無諗過死

好過本身姣佘把雞聲

快啲跳落去啦

阿蛇真係好好戲
咁多位比佢solo

爾晴好慘

佢求生慾好強從來無諗過死

完全夾到口型

呢套戲啲男人變哂兵
傅恆做瓔珞兵
四弟又做爾晴兵

呀佘演技高幾級

推車就會推

彈出彈入

兩個皇后都死在太愛皇上

好撚型

係 沉實好多 成熟啲 岩個角色

阿佘

還我瓔珞

吸收天地靈氣，全面黑化

啲配樂幾正，好有成魔嘅感覺

唔係話饒佢老豆一命咩

晴子小姐把聲

咁佢拍天與地都有壓下聲

珍兒幾正

佢痴左線呀

所以瓔珞識玩
最好人地愛你，多過你愛佢

女人

其實我都幾鍾意佢 雖則好奸但好聰明

係咪FF

呢套戲啲女人好恐怖

呀佘實在係太好戲了

收服和親王做自己既男寵

牙蛇演技大爆發到大結局

劇情好核突

呀蛇d 戲勁左咁多，之前睇形偵4 d佢 戲

佢痴咗線吖

收兵成功

演技爆seed

真係高好多班 個氣場

佢扮無野咋化 ?

和親王有無結過婚？

成魔之路2.0開始

阿佘好戲到

完全體阿佘

臨尾滴眼淚少啲戲都唔得

夾硬扭曲件事令自己復原

阿佘d演技真係高過哂全劇演員

和親王好撚慘，又被老母撚，又被阿余撚，真係死毒撚

不嬲都好戲
（tvb黎講）

真傷心但又要堅強，無人之時獨自垂淚，好戲到呢

呀佘所有既微表情都好到位

佢拍電視劇d演技真係好好 係電影唔掂

難怪子華神話今次拍佢

有真係巨星既感覺 可能feel到佢D氣場

係，而且都係有故事的人，奸得黎又令人同情

即刻有

蘇有朋

五阿哥好得意

長大煩鳩你就真

永琪由細到大都多災多難

好想同瓔珞瘋狂做愛

五阿哥

五阿哥好乖豬

明玉

五阿哥好乖

呢個五阿哥遲啲變咗唐僧

咁串

明玉好qq

明玉太QQ

明玉又嬲豬

刑偵4幾多年前呀 講到套劇好似幾年前拍咁

唔好嬲喇明玉 氹返

好sweet

姣西明玉

明玉成日扁嘴

有個女，思婉格格，番外篇會出現

等我錫番你明玉

我...我..我先唔關心你呀！

明月好撚QQ

我先至唔關心你呀
Q撚到呀

玉

明玉每集都嬲 好得意

GL

佢真係進步咗好多 d眼神

Les

又撚皇上

又扑嘢

你再聽清楚啲

紥腳跳舞 現實一定勁恐怖

皇上：3p吧

又撚佢

第一集講明唔比紥腳

皇上又俾人撚

乾隆唔係閉關鎖國既咩？

岩岩殺人老豆,仲扑野

皇上真係口裡說不身體卻很誠實

。。。。。。

跳waltz................

幾sweet

明玉好得意

又野外露出

天台做愛

瓔珞好撚淫

上次有小提琴樂團添 果陣好似未有

瓔珞=連登仔

原來係皇上做既

但係朝廷的確有僱用幾個洋人
如朗世寧

果陣有得跳西洋舞

屌，皇上點解唔早啲問瓔珞

奴性極重的繼皇后

之前都有隊管樂定弦樂隊

想問辰路入左冷宮未？

私下有請鬼仔嘅
佢同佢老豆夠係滿人喇
咪又係好鍾意漢人文化
佢地私底下會成班人着漢服開party㗎

皇上根本會殺但又想俾面皇后

Canon in D

皇后都知流放預左死

皇帝好佻皮

起碼唔洗親手整死
瓔珞一下就睇穿係皇帝做

原來係太后

正如日本仔今時今日都會著滿服開party

你入得皇軍 就隨時預左為皇軍殉職

屌你老母袁春望

最強後盾番來囉

阿哥

唔係反面咩

有咩陰謀

死閹人

最強boss就真

啊哥

扮定係仲未黑化晒

大狗公

終於知道乾隆點解咁寵信和珅，因為佢係有用既貪官

袁公公仲未癲咩

Friend返？

袁生會唔會害櫻落

係咪扮野咋

袁春袋又走出黎做狗公

最失策係信咗佢

幫佢貪零用錢

如果真係和好既話，咁咪好lor

琥珀

所以無原諒

兩個拍住上就好

串皇后

小弟弟幹大姐姐

永琪好靚仔好得意

飲奶

點解會同袁春望反左面 之前冇睇到

說好的落子無悔呢

明玉好q 點忍

心理變態

救命 好q

本身佢叫瓔珞喺圓明園陪佢過世
之後佢見到明玉bb俾純妃蝦+覺得皇台死返翻入去

咁快就俾人屈，跟住踢爆？

冇影到姐，結局都影令妃死啦。

覺得皇后死因唔簡單

咁就反面？

因為袁生無J

屌你單機啦

愉妃純妃

入決賽

純貴妃gg了

又熄一盞燈

純妃下集死？

含五阿哥條賓州仔

因為佢憎乾隆 佢話除左乾隆之外瓔珞嫁邊個都得

純妃仆街了

瓔珞下下俾人砌都可以反屈機返人架啦

呢套野雖然七十集但完全唔拖 成套劇節奏勁快

大陸戲

話原版有90幾集, 刪左廿幾集, 部份輯成'番外篇'

點解孫麗會變到咁樣衰

因為延禧, 所以上YT 搵相關歷史野睇 ,太多content farm
好似得個百家講壇,最準確講解...(雖然係CCTV ..)
素顏
通草絨花為飾,不穿金戴銀
鹿尾絨毛做小荷包送比乾隆,乾隆終身戴著 (戲中係瓔珞鹿尾絨毛做衫比皇后)
乾隆患疥瘡, 皇后照顧佢一百日
皇后兩個仔, 一早比乾隆秘密立儲

其實皇上對富察皇后比劇中表現更恩愛

今晚會唔會1001到 陣間又唔得閒睇

所以到今時今日都係咁貪

純愉gg了

睇完愛回家過黎

愉妃個仆街

純妃

等睇櫻珞反杯

呢個皇上日日都理埋d八婆事

永琪好似幾得意

安兒得意d

今晚無人嘅

當皇后無到

純妃做到咁撚明顯

純妃咁出面

佢係咪已經當永琪死咗

愉貴人好撚煩

嚟啦反杯啦

好似皇后你咁仁慈既女人 點會知道世界上有如此歹毒既女人

佘詩曼心諗

袁春望其實都好好人

哥哥

純妃衝出黎 皇上睇唔出咩

天使

係瓔珞同皇上個仆街逼癲佢

袁春望依家仲係好人

葉天使

皇帝淨係聽瓔珞講嘢

愉妃同純貴妃係咁做瓔珞 係人都知佢地想點

皇帝擺明幫住英洛

皇上: 比朕抖下, 成日係朕面前做戲

其他果兩件咁撚出面點會睇唔出

其實咁做好白痴 搞唔死英洛 佢一定會報復 咁自己好快就GG

個樣好老

其實純妃做乜9衝出黎7

又贏

劉太醫rip

太醫都鬥一餐

配樂好好聽

愉妃純妃大鑊了

終於爆左佢出黎

狗咬狗

苦肉計成功

好波

tvb劇淨識用主題曲

人類總要重覆同樣的錯誤
之前大嘉嬪又係咁

成個後宮都痴線

愉妃係想借毒害一事對付純妃，佢一早就想脫離純妃但又唔夠勁，只好咁

純妃出名叻醫藥

佢從來都係想為先皇后報仇,只係未有機會

好突顯到緊張氣氛

嘩屌你咁佢都玩到好大姐
拎自己個仔黎咁搞

要一招搞掂,唯有此計

永琪

純費妃一野比人插到谷底

其實愉妃係咪幫緊瓔珞？

瓔珞get唔get到

係古代look個妝太老，現代妝都唔錯
不過後宮咁多妃嬪佢最大波

佢最尾講左: 以後要聽令妃娘娘的話,已經講到好白

手法咁低端
緊係死啦

皇上

臨尾叫永琪要聽令妃說話
應該知道

低能仔

皇上又鳩痕

又扑

佢個仔係主角救 仲要搞9個主角做乜9

皇上竟然做埋d小學雞野

佢仲有無食滑胎藥？

先皇后

原來皇上咁係唔淺白

終於爆料了

皇上終於知道先皇后個仔七阿哥點死

正仆街

皇后

純妃正式bye bye

屌你純貴妃

純紀

眾志成城插純妃

大家圍插純妃，連明玉都出黎幫拖

大爆料

18路諸侯啊

其實點解個宮女要無啦啦提返起七阿哥單野

我估計 咁多年 愉貴妃 都係為左自保同個仔先 埋純妃 堆 愉

自保啦屌

rip 純貴雞

我諗係呀佘提先

驚比人誅九族

見到純妃已經氣數已盡 邊個仲會幫佢

爆曬啲野出嚟

皇后一早知真相,想借人地把口爆出黎JA

純妃算唔算全劇最毒的人

擺明啱啱俾阿佘嚇完

肯定係阿佘

皇后提到佢屋企人呀麻
驚累埋屋企人先爆料希望救全家

阿佘估到係純妃放火先chok個宮女

阿佘驚上身，拿拿林叫個宮女頂咗佢先

好似係

好期待阿佘鬥瓔珞

啊佘係俾人逼到咁

純貴妃好明顯係聰明少少嘅高貴妃

但呀佘害親既都係害佢既人

為咗屋企人，皇后講到明會連佢屋企人都殺埋

佢係死蠢，唔係毒

殺全家喎

當年係阿佘係咁挑撥純妃同皇后 所以佢知咩事

與其冒險清除瓔珞，不如殺咗個內應太監仲好

係世道迫成嘅

容音無害過佢

唔好提了

呀佘一手逼到純妃放火既

7仔佢殺, 明玉都係比佢整

佢話容音無傳太醫俾佢細佬

皇上英明
好串

咁都唔洗殺

Agger，呀佘想上位，借純紀手害皇后娘娘

答應

咁直

蛇個人中咁深既???

但係係純妃阻嘅 阿佘無偷聽完就走咗

佘：皇上英明

最後boss 開戰

居然唔埋堆

瓔珞vs阿佘
round1

阿佘d仆街樣真係好鬼正

就快到爾晴

下集到佢未

皇上而家先知女人咁恐怖

瓔珞1V3開始

其實女人係咪有兩個面孔？

有冇人cap呢張圖呀

海蘭察含春笑

生咗六阿哥 唔殺得

當年單嘢係皇后煽風點火，來龍去脈一清二楚，而家皇后覺得純貴妃已經無用處，就逼玉壺講晒出來

呀佘仲可怕啦

爾晴 係咪下個死

你身邊d女人全部都兩個面孔㗎，連你老母都係啦

你個皇后仲癲

皇帝依家先悟出到依個道理

皇上終於知道瓔珞唔係愛佢？

瓔珞真係有情有義

皇上好慘其實

海蘭察無傅恆咁了解皇帝

唐僧過咗咁多世都仲未悟透

應該係懷疑

俾個like愉妃

同求

皇上知道瓔珞埋佢身係為報仇

五阿哥真係好聰明

阿佘城府好深，借刀殺人，先後利用高貴妃，純貴妃害皇后兩個孩兒，然後又用完即棄，又借刀滅口

實史係咪早死？

個人太真都唔知好定壞

咁醒識求太后

醒目仔

純貴妃都唔駛死，你老母點會要死呀

明玉咁講 係咪暗示瓔珞冇人屌 就訓唔著

五阿哥:令母妃

冷宮 ⼁

發現呢到好多人有心定唔知無意咁劇邊
好在睇多咗幾集啫

透

蛇蛇來了

又真係好冷下

嘉嬪間屋

瓔珞去咗邊

想屌純妃

係咪寫褲狼個名

屌阿蛇先啦

清宮戲公式, 長跪求人

阿余黎滅口啦

好蠢喎

阿佘又嚟料

點解個冷宮樓底特別高

俾人借刀殺五阿哥 到最後先知咩事

純妃而家先聰明 有咩用

特別凍

我冇記錯嘅 佢係阿佘黑化之後第一個利用嘅人

唔比吊頸

阿余以前出口術, 純妃又自己踩入去中計

冷宮裝修下 一定好靚

但其他人古裝又冇咁顯老

其實純粹自己睇嘅感覺
我覺得係有感覺啵
當然 報仇係前提啦

一步錯 步步錯

傅恆最尾死9埋 得未 驚又要入黎

佢真係以為後宮有人真心鍾意佢

屌 唔撚係驚 係好撚無品
雖則我已經睇到

[阿佘VS瓔珞] 延禧攻略 20:30 (19)

成日都講呢句

呀蛇個轉身

阿蛇嘅演技真係.... 痴線

啊佘都幾仆街

阿佘呢吓

其實阿蛇都係up幾句 乜都冇做 關佢撚事

已經唔記得...... 太多集

史實, 佢同富察皇后好恩愛, 皇后死後,乾隆性情大變

最後玩家
刀不掂血

阿佘啲表情

佘呢場戲世界級

蛇好毒

阿蛇d表情

呀蛇啲戲

阿佘真係由內奸到外 對白都唔哂

殺死七啊哥係你啊純妃

阿蛇個仆街樣好正
其實係阿純蠢自己落搭怪得邊個

兩個都好好戲 起晒雞皮

純妃面骨太大

純妃d戲又ok喎

點解後面有條友聽晒佢地up乜

太偽善

後面果兩個太監咪聽到曬?

唉，純妃被人用完即棄 ，去似安全套咁

可惜係配音

阿余原來嬲咗咁耐

好奸啊

蛇

聽到都要當聽唔到啦

都用咗咁耐啦

仆街呀蛇整死皇后

聽到都唔敢出聲啦,想死咩

純妃好驚

聽到都冇用 夠膽講都冇人信

究竟佢兩個演緊呢場戲果時心內面會諗咩

純妃都交到戲

波台式9up

岀口術姐

好想屌阿余個人中

就係互相唔知對方up乜

阿佘真係演到令人心寒

變得咁快

呀蛇

聽唔明姐
有劇本嘅

換d炭仲做過d咩

點會唔知 有晒劇本

驚咩 有證據咩

阿蛇d微表情

呢段戲網上原版好似冇播，反而粵語版有

阿佘識聽普通話既,係對方聽唔明姐

點死？

阿余=波台 純妃=氣象撚